做鍵盤戰士有問題嗎？

又唔駛衝 又唔駛比人拉 冇成本